\documentclass[a4paper, 12pt, oneside]{book}

\usepackage{localfmt}
\usepackage{localshortcuts}

%-------------------------------------------------------------%

% Это нужно раскомментировать, чтобы после каждой задачи по
% программированию добавлялось разбор решения и пример кода.

\def\withsolution{1}

\def\withgrading{1}

%\usepackage{draftwatermark}
%\SetWatermarkScale{4}
%\SetWatermarkLightness{0.9}

\begin{document}

\input{titlepage}

\setcounter{tocdepth}{1}

\tableofcontents

%\input{track_intro}
%\input{introduction}

\input{1st_tour}
\input{2nd_tour}

%\input{final}

\end{document}